如果最後MRNA過一年後出事，會唔會世界末日？

印度神童

男嘅性欲增強但陽萎，女嘅變性冷感扑野會劇痛。。
世界末日。

以色列滅國

科興最後贏家

至少要等多一年。2019年已經有mRNA其他病用嘅疫苗試驗。唔見得果班人一年後有事。

有可能影響左精子卵子，生出黎有先天疾病機會大增。。呢d 無返3 5 7 年都查唔到。。

可能改變左人類基因呢

過左一年

原來有喪屍病毒

全世界大爆發

中國人打科興
成為新世界統治者

係可能落左慢性毒過左幾十年會毒發 都係打返科興好

mRNA half live 好短，唔會長時間留响人體。